無線耳機電量壽命係咪好短？

我有隻jabra 65t
玩咗一年三個月
個叉盒啲電好似得返原本三分一至一半都無

唔會呀（用左一年，唔見左）